一人一個 被伍淑清放棄的第一個月後既感覺

身心健康
做人踏實左

好希望伍淑清食好啲
好想佢清醒住食食下美心集團野哽死

終於可以逃離伍小姐魔爪 唔洗繼續屌佢

大家唔好放棄佢好嗎

who

求下你地唔好放棄成年人

戒咗美心同世窗冰室
轉咗食大班同龍門冰室
個人瘦咗又健康咗

wtf

自我感覺良好左

佢係老年人

識佢老鼠咩

oh yeah
indeed !!!

期待TP放上自己Twitter

乜水

唔好呀
維尼又會嬲嬲豬
禁左網又要睇人地update d咩

你樓下公園個呀婆呀

健康左
罷食連鎖快食店及無良店舖身體好

廢老唔生產都算 重破壞社會

錢多咗 個人瘦咗

佢無仔女的嗎？

好似真係無

伍婆婆已放棄地球 準備坐第一班飛機回去美心星

哦

邊個揸飛機先
可能番唔到黎架播

請不要放棄廖老

不如大家諗下，如果佢唔放棄我哋，有咩著數俾到我哋先？？？

cant feel better， 街道上清風徐徐， 每日畀溫暖嘅陽光照耀， 冇咗美心嘅日子我不能更快樂

慳咗錢 之前因為近學校所以有時食
依家不了 寧願行遠少少去懲罰下黃色鋪頭仔
美心咁貴 成四十幾五十蚊一個餐

講大話
龍門冰室啲嘢份量多過美心咁多
點會瘦咗 肥咗就差唔多

唔係同女友出街既話本身都小出去食 宜家直頭唔洗錢係美心集團
多謝放棄我令我慳更多錢

唔提都醒唔起比放棄左

無食開，感受唔倒大家嘅感受，好失落

已經習慣左

但有人仲用現金卷去食
貪個少少便宜

好嬲好唔開心

屌你6月前邊有咁多人排大快活

張曉明.jpg

老閪餅5熟青 唔係你放棄我地呀
係香港人放棄你

區議會贏咗

放棄左美心&friends六個月
人健康左，食多左住家飯同黃色茶記

無咩太大分別，未試過被擁有過嘅感覺

大隻左

我都放棄左

感動中國年度人物同美心集團

“個感覺好純正，好天然”

個人變到想個個星期去遊行集會

快撚d 去死啦支那清

推

個腎好咗
佢好大食

對於廢老

食少咗味精
食多咗屋企飯
人又健康咗家庭又溫暖咗

完全同意

瘦咗健康咗

你唔講都唔記得左

食野 哽死 (機會次數又低 又害人)
都係希望佢 呼吸時 中風啦！

戒左食美心
個人開心又健康左對曾經狂食元氣嘅自己感到羞愧

係好事

Who cares?

唔搭地鐵食美心垃圾食物

行多左路人都健康左

天氣轉冷都冇冷親

我人生好似開心咗！精采咗

乜佢放棄左我咩？
都唔覺有咩唔同嘅？

人開心咗，皮膚好咗，人又靚咗，大隻咗添

she she 黎， 佢條女係梁愛絲。。。。

飲少左Starbucks, 錢都洗少D

佢好似同梁愛詩係密友

未有佢之前己經唔食美心

健康咗唔一定食少咗
可以係食嘅汁素好咗

唔食美心瘦左

You serious ???

唔洗擔心自己食到蟲

yes , 之前有巴打post 過，但大家好有口德咁唔周圍講。

有興趣自己search下

屙屎暢順咗

我放棄左美心下半世

嚮中環美心MX 仲有好多人入去食餐,
心諗: 屌你, 比D骨氣啦

有d人仲係未做到

原來我比人放棄左 點解我唔食美心都未死既
利申：不嬲都唔食美心哩啲垃圾

Wha ?

讀書叻咗
默書仲一百分

空氣清新

發現香港原來咁多好嘢食，食得多人都健康咗

無時間理嗰條老而不

被伍淑清放棄的第三十日 晴

從未幫襯過美心集團旗下任何一間

美心頂多食西餅，元氣同千兩食都無食過，快餐更加耐無食。
無食美心同東海堂一個月，轉食A1，有麵包俾佢好食N倍。
屋企隔離美心裝修兩次，唔覺有美心存在過。

老姑婆黎

叫佢老闆支共包起佢美心集團一齊食谷種囉

無再食美心製品 無飲starsucks
兩老都藍撚到仆街 721之後無再講嘢
唔使食家庭飯 無family day
亦無再幫趁八月 美心皇宮 北京樓

全家幸福快樂

無擁有過我地

冇元氣食 慳咗唔少錢

元氣好垃圾 食蟲落肚

冇計 女朋友鍾意食
依加唔洗食元氣個人同荷包都健康咗

咁勁！

平時2條油食 食幾錢左右？

三四百啦
平時單機食頂盡四十左右

咪飲下小店咖啡囉～
好飲過starbucks千百倍！

無擁有過何來放棄?

有好多rewards到期要清埋佢
由7月開始已經冇比過錢佢賺

你女友大食～～～～
三四百 都唔少野

誠哥企前線

所以佢咪呢個幾月係咁送星星

終於屙得出屎

屌
唔記得講 琴日經過某間starbucks
坐滿人架 痴線

而家痴線到任何消費都free delivery
睇黎真係生意慘淡

關我撚事？

成日整屎比人食
點會自己食返
得on9仔先會仲食美心

半隻腳都入棺材
享受哂後生仔既人肉饅頭
仲係到對佢地說三道四

咁總有d藍的
同埋lunch戰爭唔係講笑
有間唔使點排隊的真係會驅使到中間偏偏地的人入去

太陽跟平常一樣在東邊升起西邊落下
沒有甚麼特別

每日喊到收唔到聲

不嬲都無食嗰d 垃圾

求支那政府放棄香港

求十四億禽獸放棄香港

陰公

who? 伍咩？
放棄咗嘅嘢唔記得啦

伍淑清唔好放棄我地呀
我地知錯了

你比佢擁有過？
未擁有過又點放棄

早餐變左自己煮
戎餐多左帶飯
少左食KFC
屙屎都順暢左 錢又儲多左

工作順利咗

荷包漲左

琴照彈舞照跳

想食美心個焗芝士多士，有冇教學？

成績好左

no

以前一個月食兩次元氣
做埋會員
貪佢單丁食飯毒撚對住迴轉帶
唔洗望住人
至從八月用埋d積分就冇食過
希望壽司郎生性d
18區都開返間分店
其他迴轉壽司都進駐香港
比好撚毒既毒撚多個選擇

人都精神左

無感覺

講真，食少左空氣包，個肚無咁多氣，腸胃好左

美心好L耐無食

廢佬幾時死晒?

食多左好西
唔使食空氣包同有菌三文魚

被伍淑清放棄的第一個月 晴

希望佢快D死

WFC

我比人擁有過

錢都係禁少

無食美心集團人都精神左

食元氣生蟲死

無咩感覺
六月前已經無幫襯

哦 係佢
冇仔送終嗰個

無食元氣咁耐腸胃健康咗

唔駛食美心空氣飽
見到美心隻門細到側身都入唔到
覺得好想佢快d 執

一件老女人的說話, 有討論的價值嗎 ?

無再飲STARFUCK, 錢都慳唔少

唔講都唔知比人放棄左

能成為密友大概總帶著愛

靚仔左，醒目左

好開心可以比佢放棄

老蚋：性能力強左

屎都即刻暢順曬

個肚腩細左

Who?

好似係我地放棄佢多d喎

味覺提升左

Who is it ?

其實佢旗下都無乜好野食
西餅唔太西，日本野唔太日，千兩都係普通咋，但佢唔係獨市囉
我都差唔多十年無食元氣，大把日本野好食過佢
美心真係無樣係獨市，不過佢自己間飛機餐就係獨市喇
所以要諸呢條臭貨都係要先諸支共
望見家鄉啦

哩個真，一個慳成五六百蚊，半年就儲到去日本嘅機票

感覺良好

無飲starfuck後 個人靚左 自信心又多左
無食元氣後 個人ganki左 腸胃亦都好左
感謝伍小姐放棄我地

元氣唔係平 但係又低品質又貴

冇幫襯美心閪餅/潮乜春咁耐，個人fit哂，人又精神爽利哂。
點解伍熟青隻老閪，唔早啲放棄我哋啊？

叻豬

精神咗
性能力好咗
射精射密咗
條撚硬咗好多

成個人舒暢左

其實，佢乜水？乜香港有呢個人存在咩？btw 點解佢未擁有過就話放棄？

健康啲 冇咁油

精神爽利

冇食美心野，大隻左，人都精神左

意志堅定左，食飯無得捒寧願捱麵包，都仲要揀唔要東海堂美心

心情美麗又食多咗黃好西

何來放棄，你唔好亂up

所以唔L幫襯囉
迴轉壽司又唔係得佢一間
超市賣果D掽盤仲好食

健康左 因為冇食垃圾

有啲咁嘅事？
乜水嚟？

lm

wfc

食多左好多好西
美心？執粒啦

成班唔撚識食
大快活咁高質唔食，走去食屎

希望佢放棄埋塵世間其他嘢

美心西餅改左名叫做CAKE LAB？

其中一個名

下？？
從何得知呀絲打

伍女仕可以放棄埋香港成年人嗎?
淨係放棄香港青年好撚唔公平囉頂你個肺

見到囉
美心招牌變左CAKE LAB，而且依然用緊美心托盤